[HR入，搵工入]點樣傾人工

首先，大家期望落差太大果d冇得傾，不在討論範圍。

如果公司明明有budget，但想慳返d錢，應該點同個求職者傾？

如果個求職者知道公司想要佢，但想傾高d人工，又應該點傾？

利申：HR，通常係不斷chok個求職者底線同嘗試影響佢個期望，唔開自己底牌，用「如果offer乜乜乜」黎問個求職者。

有budget我一定俾到expected salary
如果increment唔太過份

作為求職者想叫高啲係offer stage定幾時？

比低左你有份袋咩，on79

Agger

其實HR不斷壓人價係咪有佣分

如果俾唔到expected salary咁咪簡第個平D既lo

又要平, 又要靚, 又要正, 世界邊有咁多旬野架

直接講：屌你老母我依家覺得你唔撚值果個價，你做就做，唔做我就搵第個，唔好話考慮考慮，洗唔洗比埋時間你開會問哂成家先再作決定？

佢唔壓 老細會小